呢個年代仲有無人實體記事簿或者行事曆？

而家幾乎人人都用智能電話，要記錄修改都一定容易過用筆，但我見好多精品店都依然賣好多款記事簿，尤其標榜畢加索、梵高等名人都用過嘅moleskine，究竟有無人買？

我識人會
我唔會

都係用紙筆寫野實在
利申: 好多簿